［求解夢］今次夢嘅故事好完整

夢見

公司有一班外來日本人借咗公司地方做產品發佈。我心諗做咩要借我地地方。

所有同事都要趕番去。
公司喺工業大廈，有兩邊可以搭升降機上。我去咗入口A, 有好多人排緊隊買野，要買完先可以搭升降機上，見到兩個同事分別咁排喺前面買緊面膜。而我無野買，排咗一陣，就決定去入口B。

去到入口B 見到老闆同另一個同事。
突然有個意識係我要上去先。
佢地話上唔到去，我就去咗旁邊唔知做咩整咗好耐。最後去番禁lift就可以入升降機（我自己入左）。

公司在10樓，點知無得按10樓，得1-9，15-20樓。

之後我上到20樓，一出升降機，我想搵樓梯落，穿過度門有一班人坐喺度。
再發現係一個停車場，我行咗好耐都無樓梯，突然諗到我應該去9樓，行一層上，於是我回去搭升降機，靠門口一班人 我認得個門口。走係我門面有兩個人，一齊入升降機。

我按9樓，那兩個人喺某一層先出。之後我再望望啲制，有10樓。我就發現原來我之前搭錯升降機。我即刻按10樓，出咗升降機，有一班人已經歡迎緊我，講晒日文咁。

日本人首先同我一齊喺公司門口嘅走廊坐底睇一睇條片，但我睇唔到個內容。我眼尾見到老闆企咗喺公司門口，另外入口B見到嘅同事 同我一齊睇緊片。我發現我遲過佢地到，我係應該要最早到。

我同招待我嘅日本人，用英文道歉，話唔好意思我遲到。佢用英文答我唔緊要。之後我地一齊入咗公司又係要坐低睇片，但有好多雜物，好多人。佢求其搵咗個原本好似有人嘅位，同事同我一齊坐。個枱有個好高嘅袋，遮左螢幕嘅一半。

之後我就醒咗啦。哦！原來係發夢。

同事，日本人，公司地方 全部喺陌生人
成個過程 有少少緊張，但又唔係太心急。

去左平衡時空

睇過解夢書，話數字係夢入面係有含意
係link返去你生活發生嘅事
可能樓主生活有野同10有關

利申：唔識